五大 六大 七大 定 八大訴求？

政府真係爛到店街，每日都有仆街嘢出黎

有錯請更正

一、撤銷反送中抗爭者控罪

二、成立獨立調查委員會追究警方濫權肻份武力，醫管局洩漏病人資料

三、實行真雙普選

四、撤回引渡條例修訂草案

五、撤回所有暴動定義

六、要求永不實行「社會信用評分系統」

七、徹回「多功能監控系統」

八、不要每日150個大陸專材

不篤灰 不割席 不指責

九：中共下台

取消每日150人

訴求越多就越唔清晰

5大做口號就夠

其他 贏左再算啦